廢老霸哂成個車廂

放工時間拍左成間車入黎
最後我連人帶車送佢落車

點解你可以回得咁快

比較有興趣知你點帶佢落車